你地叫叮噹定多拉A夢

多你老母個A夢咩，明明就叫叮噹

胖虎永遠都係技安

小福點都係牙察仔

靜香呢條臭雞都係叫返靜兒算啦

小福舊名係叫阿福

皮卡丘

我個年代叫靜兒

藤子·F·不二雄病逝之後，朝日電視台繼承《哆啦A夢》著作權，並依其遺願「希望亞洲地區統一改以日本音譯，使每個不同地方的讀者只要一聽就知道在講同一個人物」

你鍾意叫返叮噹，OK，但唔洗唔尊重作者

剩係聽過多啦a夢

我自己都叫慣叮噹

不過樓主係話「哆你老母個A夢」喎

你明未？

自己鍾意叫「叮噹」

同埋

鄙視「哆啦A夢」呢個名

係兩回事嚟
我自己叫慣「叮噹」，但唔會鄙視「哆啦A夢」
呢件事係咪真係咁難明

我叫開冬甩個爸爸

哆啦A夢

叫開ドラえもん

名隨主人你聽過未

小夫呀

我地中國人叫開藍胖子既，唔識乜叮噹喎

請尊重作者遺願。
利申：兩個都會叫

多啦A夢
多啦剛波

on撚9乜柒都拎黎㧗鬥擺存在感